點解Iphone會自動連接加密wifi?

借左女朋友部iphone上到我 fd 屋企識自動連 wifi
個wifi有加密嫁bo

帽事嘅

帽事既 幻覺黎

無啦啦無乜事

已經有好多巴打試過 iphone有問題

其實好似係有個功能叫分享wifi 如果你有個wifi密碼但你個friend冇 你可以就咁share比佢

yo

無人認你係我條女

我個fd點會share到比我條女 第一次要見

係同一個地方 如果你個frd禁左分享 你就會連左 好似係

廁所黎架姐~廁所黎架姐

分享女友

Take it

yoyo?

抄post